望到接吻情節就反胃

好撚想嘔

你做咗我至憎嗰類人

套野點算 仲睇唔睇好

但人終將成為佢討厭嘅嗰種人

會架咩

好唔舒服

怕左kiss 怕咗扑野 一諗起就好想嘔